如何掉眼淚 自知身份都不對

完場時仍然讓這秘密埋藏在眼睛裡

約我囉

。。。？？

轉個頭就約ex出去😢

繼續盲目奉獻 又何妨

咁你又真係弱d
毒撚已經係有女約就會上

唔會再搵佢了 有自知之明

唔好咁灰 大把呢d人渣

你試過生日正日果日對方人間蒸發 就知呢個世界好多仆街
不過佢地實有報應

岩岩等左個幾鐘最後都俾人放飛機...
成世女冇試過咁受氣

比人飛機都好過比人玩你再飛左你

係 放長雙眼睇佢溝到咩女咁巴閉 自己又唔係高質

聖誕正日放飛機嘅人全部都有報應

咁講又太酸
我覺得唔岩咪講囉 唔洗消失咁9

都係嘅..

我講緊我

岩 你班仆街 諗清楚先好約啦

約完甩底

我連俾佢玩嘅資格都無 玩都唔想玩我 好似仲可悲